【白色恐怖】而家職場似文革式篤灰

中國「文革」期間，舉報、告密之風盛行，當局到處設置「檢舉箱」，並獎勵檢舉告密者

而家香港職場入面, 即使唔係藍絲 預計好快會出現D陷家祥為左上位、對付敵人都走出黎篤灰
大公司最高危

請停止加同事社交媒體

中共最叻搞逆向淘汰，篤灰者前途光明，被篤灰者份工都無埋。依家要企硬Say No to篤灰文化。要大力向藍絲宣傳「篤灰可恥」「歷史罪人」「中共已經眾叛親離，藍絲回頭是岸」…… counter brainwash blue ribbons.

人民鬥人民
必須要燒著每一個人佢地先會醒

冇人搵D藍絲出黎祭旗

有撚用咩

我而家炒散都無哂更

文革最癲果陣 為左自己唔被批鬥 要主動變得比其他人特別激進 要出賣最親既人

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

汰優留劣法，捧起牛鬼蛇神，好人跌落低層

篤完冇野做咪出黎抗爭
唔係咁撚ON9以為古代文革咁會驚呀?

推 改個名 就篤唔到
改完名我地網軍數都係一樣

唔係似
直情係

香港已經唔係香港

高能力、有良知既都炒晒，香港未來經濟點算

歷史在笑

玩假，玩醜既極致
睇住香港由精英治港
變成垃圾治港

老餅就退休個d多數藍絲又騎住你
明明盡量唔講 點知一睇到新聞就jer住晒

港台又被批鬥

聽日8.24要營救香港電台呀！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

其實而家得2條路
1. 搵死士博盡破壞香港攬炒
2.努力返工唔洗錢等移民

其他訴求呀回應呀都多9餘

哩啲時候做細公司就有好處
老世仲要深黃

其實個運動區選後一早已經輸左，香港人大部份人唔願意放棄既有生活，抗爭只係口號同用黎埋推。唔知有冇人認同